想買個質素好的普通電話火牛

普通5V2A都夠，唔使快充
快充周圍都係，想搵隻質素好D的普通電話火牛
求推

求

唔識同火牛傳心？

經過比個iPhone果個你，我有成盒都冇用

發覺快充，部機好㷫

胃訊果d大鋪會唔會有得買
一陣去

iPhone係5V 1A喎

電話有得關快充功能

iPad牛啦

ipad, iphone牛入面啲料係幾足

點關，an

IKEA

睇錯個標題做「想買個質素好普通的電話火牛」

1A1C

D原廠5V2A其實邊度有得買

想問咩叫總輸出?

輸入電壓：100-240V/50-60Hz/0.8A
DC總輸出：5V/5.6A最大
USB常規端口：4x2.4A最大
Type C常規輸出：5V/3A最大
AC最大功率： 110V – 880W; 230V – 1840W

幾十蚊買個iphone 1A牛咪得，大把人會拆機賣比你

上代理多數有

上Asus皇家話唔俾揀，只能實機配給

唔解議用apple隻1A叉android機, 我有3隻,隻隻叉android機都會過熱罷工

唔建議

咁多個port加埋總供出到幾多power
樓主
你要1port既話買iPad 牛
多port既話anker

牛魔王

點解上網個個都話anker好

多個port加埋總供出5.6
同時插4個，就係5.6除4？

睇你部野最大食到幾多
就差滿個陣會降低電流